我係公立醫院男護 女友係醫生 你問我答

見之前吹水台有個公立醫院護士你問我答 個個都問醫生護士點搵男/女朋友 今日等ching我答下大家問題

咩醫院咩部門唔自爆 免問

喺殮房？

做護士係咪特別短命?

女護士質素普遍睇唔上眼？

樓主開post之你問我唔答

咁多休息室 自己諗

機緣巧合姐不過女護都唔係個個女神 醫生更加.....

有定無

床上佢著醫生袍 我著護士服 我有時自己都覺得柒

多唔女護媾你？

有無樓？
有無車？

女護好多27/8都冇男朋友 因為圈子都係女人 衝啦ching我有我bb就夠

你點識到醫生做女朋友？

精神科？

未有

醫院識 有同一個ward做過野

同女醫生拍拖感覺係點

有壓力就梗 但係鬼叫自己年年跳point咁跳 全世界知你幾錢人工同埋最高去到咩位

介唔介意佢會睇好多JJ？

拍拖做咩多？

食軟飯係唔係好爽

醫院男女關係係咪好亂

佢地圈子全部女人
識既渠道都冇

樓豬
對住女友會唔會自卑？

聽過有個女醫生條仔係行外人會介意 我自己都係依行唔會介意

不外乎卜嘢行街食飯傾下醫院野

唔爽不過鍾意 冇計

交友app大把女護士女醫生 不過佢地唔知要搵幾高level嘅仔仔先肯受溝

聽過好多故仔但冇親眼見過 有時懷疑係咪真 不過鬧鬼就真係見過

唔係gay 乸型就多

會 不過習慣左

佢見咁多咁佢會唔睇厭咗，之後唔會好落力玩你JJ?

兩者人工差幾遠？

好小講人工 不過你預差3-40k 但係唔算多啦 遲啲追翻 可能最後差1-2成 不過佢如果去private practice就另計

醫JJ同玩JJ係兩回事黎架ching

點解咁講

點解有私院唔做 要做HA

一出黎點去私家

唔玩交友app喎

咁你洩底喇 大把金融才俊醫生政府高層 上某食物名稱嘅交友app

佢地做邊一科？

用交友app都要人地睇得上你啦

surgery